利物浦歐聯出局討論區（46）

蓋清咪燈

我出名準

咪能燈啦

又燈

穩了

PSG 2:0 垃圾隊

收啦
準 你係準就唔洗群係網絡世界9up la

估唔到上季歐聯亞軍都要小組出局

世界盃冠軍都要小組包尾啦

作客4連敗

樓豬利迷黎

psg係咁落飛？

下場大炒拿波里

燈

46有冇咩特別意思？

反轉ge64

樓豬支聯會啲人來

我唔屌票

文尼插水唔講
後防攞哂牌唔講
剩係講尼馬玩花式足球垃圾
但連垃圾都嬴你班茅痢
世界第一果個沙拿呢？隱左形呀
唉最衰都係拉莫斯